Suku Banjar: 213.729 jiwa | Suku bangsa - Sosial Budaya
Suku Jawa: 3.395 jiwa | Suku bangsa - Sosial Budaya
Suku Bugis: 169 jiwa | Suku bangsa - Sosial Budaya
Suku Madura: 72 jiwa | Suku bangsa - Sosial Budaya
Suku Buket: 3.368 jiwa | Suku bangsa - Sosial Budaya
Suku Mandar: 7 jiwa | Suku bangsa - Sosial Budaya
Suku Bakumpai: 23 jiwa | Suku bangsa - Sosial Budaya
Suku Sunda: 217 jiwa | Suku bangsa - Sosial Budaya
Suku lainnya: 7.406 jiwa | Suku bangsa - Sosial Budaya
